★聶德權：現職公務員拒宣誓 不擁護基本法和不效忠特區「是很嚴重的事」，完全不能容許

若現職公務員拒絕簽署聲明或宣誓，聶德權說會先研究其法律理據，亦會了解箇中原因，但他指這些行為表示了一種態度，「是否不擁護基本法？不效忠特別行政區？」被問到當局會如何處理違反誓言的公務員，他強調須嚴肅認真地看待誓言；他又說，不擁護基本法和不效忠特區「是很嚴重的事」，完全不能容許，「牽涉到該人是否堅守一國原則、接受一國兩制」。

不擁護基本法和不效忠特區「是很嚴重的事」，完全不能容許

而家做公務員仲衰過入邪教

而家*搞到*而家做公務員仲衰過入邪教

現職唔係唔使簽？
淨係新入職同升職先要wor

咁你咪唔好做公務員

效忠共產黨

全部都要

遲早問題

好似分批換身份證咁

公務員係公僕，只需效忠香港人

越新入職 越多人剛上車供樓

rip

lm

即係之後所有公務員都可以當係中共走狗

實有人奶，自願提早簽

識d黃為左份政府工都話叫做咩都做架啦
人地屌做政府工又可以幾百個理由
人工高，跳point 又呢樣果樣

Lihkg仔都咁款，現實世界不用說

97後廿幾年都容許
2020年變左唔做就是很嚴重的事
正戇鳩

講左咁耐都未知咩叫"擁護"

傻豬, 咬長糧果d都要

立法會夠要宣誓啦
一個二個又撲去選？

政府隨後發稿，指支持選舉主任決定，因為擁護《基本法》的參選要求，並非僅僅遵守《基本法》，更需支持、推廣及信奉《基本法》。

咁做D咩野先叫「支持」、「推廣」及「信奉」?

如果唔宣誓係咪會擺埋一邊唔洗做野

分分鐘揾小事砌你公職人員行為失當

Sorry, 單係唔宣誓已可能構成公職人員行為失當

可以玩篤灰了

可能要日日拜掛

all salary need pay back

按往例係由入職計起

yau b case

遲下拎綜援住公屋都應該要簽
唔擁護冇得出糧

生仔要老豆老母代簽

可能好似雷洛果個年代咁，搵單強姦罪屈你認左佢

當年都叫有條女過你扑下
依家請你自己証明無做過

佢滿意咪就係「支持」、「推廣」及「信奉」
佢唔滿意咪港獨分子囉

咁點先叫「滿意」？

你而家咪港獨分子囉，仲問

又係老師叫D野唔明就要發問

對住基本法本書仔打飛機

倒退百幾年返去湯皇帝年代

奴才不得侮辱皇上，皇室

其實好多仲有皇室的地方都有咁的例

新入職果班簽晒時，舊果班隨時可以被取代

之前連T-con都提過想搞宣誓，又點會放過現職公墓員
之後好可能會慢慢推去所有同政府有關既工作，幾時要你簽只係時間問題